終於分咗手，但點解

我同我前度拍咗一年拖，佢係一個不折不扣嘅垃圾。
一直嗌交直至大半年前，我己經知道呢個人唔會係同我最後嘅人，個時不斷重複嗌交，有關於佢講大話，有關於佢出面撩女，有關於佢唔放我上心。開始心痛到死到心淡到真係心死，十二月底分手。
分手嘅過程並不光彩，佢做咗好多對唔住我、傷害我同我家人嘅事， 我有諗過報復但最後都睇開咗。

兩個月後嘅今日，我因為知道咗啲嘢，好衝動咁揾佢報復，最後同佢有咗一晚。我憎佢憎到一個點，但佢嘅懷抱、氣味係幾咁熟悉、安心，有諗過如果以前啲事冇發生過有幾好。佢有求我一齊，但我完全唔信佢會改，但佢所有嘢我都好留戀。我有犯賤到諗過同佢係sp關係算，但我知咁樣唔係辦法。

我入咗個氹，而家唔識出返嚟。

我同我女友都係咁
我係佢眼中就係你所講既垃圾
但我當然未做到撩其他女
而我個人黎講都對佢好多怨言
大家都想分手但又會留戀
換轉係你 你會唔會忍痛分？

以前嘅我會揀分，因為我知以佢咁嘅為人，foreseen 我以後五年、十年，我嘅工作地位、佢嘅工作地位，我睇唔到佢仲會係我身邊嘅可能
佢可能會更有錢，可能會食更多女
但過咗個一晚 我唔識揀

我之前係講大話話做野 其實去左同男性朋友飲酒

雖然唔係同女出去，我都接受唔到講大話呢個行為。但世界上邊有仔唔講大話

有時都想出下街 傾下計 男仔就係需要下酒精 但我誠實講出黎 就一定唔會批准 講大話又要比人屌 想點

唔知你女女點
但同我講就等我有個知字，我又唔會阻你去，但咁都要講大話，生活上其他嘢仲叫我點信你，去依賴你？

死基佬

biological 有無解釋到點解？

即係點？